有冇人識人為左想入2nd degree而重考公開試？

？？？

有

願聞其詳！

識嘅反而係quit u再考dse再報jupas

結果他/ 她入到心儀科目嗎？

唔熟唔肯定
但聽講入到心儀嘅勁科

咁佢應該本身有料到 先夠膽take risk去quit u
不過我呢啲就冇乜料到 所以點都捱到first degree grad先再算啦

有個三寶grad
一邊醫院做野
一邊自修
想讀medic

但講真 咁既野好少 而且要好多決心

唔可以直接non jupas 入咩

dse咁易，肯讀又智商正常既話，點會考唔好

我 唔洗4年 讀2年就畢業

真係好容易 比起AL

2nd Degree 聽人講 如果院校知你有第一個degree 唔會收

屌, 啲學店開咁多垃圾Degree 曬人4 年時間

讀第二個 degree 根本嘥時間
當初就係 non jupas 入第二個degree
第二個sem就quit左
而家做緊野
如果當初讀落去
今年先畢業
起薪就算22k 都要幾年先追番幾年冇做野既錢
好彩而家前途都叫ok
可能仲好過讀第二個 degree 出黎做野

你姐

咁佢成功咗未？

1st degree GPA太爛喇

聽講

7月便知 不過我估唔得

Gpa幾多？
想入咩科

Why not master?

想做就做但要有計劃，諗清楚你有幾sure 呢件事為你帶黎咩既benefit, 睇下值唔值得
利申quit 過u 係人生做過最岩既決定